睇黎利物浦真係冇咩英超冠軍命

今季咁出色最後都要亞軍
仲要係史上最高分嘅亞軍
而且只輸左一場
曼城剩低三場比賽失分機會真係唔大
反而利物浦對狼隊真係難D講
今次利物浦真係隨時成季努力都倒晒落海

唔通要睇利物浦拎英超真係只能玩fifa打飛機

btw 仲要計埋歐聯對巴塞兩場嘅影響

利申: 非利迷但好撚憎哥狗，見到佢又拎冠就著

輸沙拿

之前有一季又係咁 輸得一兩場 最後又係拎唔到英超

和得多慘過輸

08/09 又係和得太多

熱狗就醒

邊隊第二都會係最高分第二架啦

和同輸差得個一分

你智商過唔過二

果季輸2場

明明今季都試過領先鏝七分，之後keep唔到個優勢怪得邊個

相比歷季嘅第二呀
去驗腦啦

係 曼城剩餘三場失分機會好細 相反利打狼隊 琴晚狼先咬完阿3比1

但有歐聯冠軍命

唔係冇冠軍命係輸高普姐

死獌狗

之前輸謝拉特
今次輸咩？

無佢垃圾猁頭四都未必有得爭

雲迪克係因為高普先肯黎猁狗

哥帥太勁 隊曼城太勁太穩定

季中曾經lead住7分都可以輸返個冠軍 感謝痢又再提供笑話

之前有兩次好大機會都無
費托有一季 同哨牙蘇有一季

聖誕冠軍

0809
1314
1819

根本就應該過數比肥普 靠垃圾曼死撚得啦

痢狗咁煩膠，又you will forever walk alone. 罰

高普次次都二奶命，咪比人笑足一世囉

每5年一次

up乜9

有幾多分係黑番黎

得曼城同利物浦爭第一，所以第二都只會係呢兩隊之一，咁無論呢兩隊邊隊拎第二都會係歷來最高分第二，有咩問題？

PEAKED TOO EARLY

利物浦要靠羅渣士奪冠

有冇得串勻鏝之後嗰3場燈下佢？

普daddy理西得你咩，四強已袋

冇計。和得太多。唔抵可憐。

利申:利迷

錯手負評咗 明明你啱
最域第2都係最高分第二

其實今季利食中下游仲穩過鏝

高普大戰保守到西咁
場場好似r 一分就夠

兩年前英超個得分紀錄都係95分
仲記得以前有篇潮文係 而家只不過打左X場 利已經累積左X分 距離95分仲有X場失分空間
而家得返3場，利其實仲有機會95分或以上

如果無曼城lead住
利記應該唔會拎到咁多分

怪自己on9和咁多場

對殘陣曼聯都只求一分咁

英超其他隊太廢

做左十幾年利迷...都習慣啦.....利記海鮮波

You will never walk alone

大把英超隊都未拎過英超
其實好多隊陪利記既

今年應該2冠
歐聯英超
吐氣揚眉

甲級戰犯 高普

雖然有唔開心 但真心恭喜曼城
落後7分都無放棄
我相信完季後2邊嘅fans都會respect大家
有曼城先有今季咁強嘅利物浦

利申：利迷

好大機會係史上第一次拎九十幾分嘅第二
講真唔失禮，對得住利迷。
只係曼城太勁
下年再黎過

今季都海鮮？

之前西甲都係巴塞皇馬遠遠拋離第三
兩隊西超，其餘18 隊西甲

咁都係第二, 冇人會記得
利申 利

隊波好有前景，今年唔得，下年再黎過。

幾年前曼聯lead 8分咪又係嘔個冠軍出黎俾曼城

Next year is our year

阿仙奴不敗先得90分...
今年95分 分分鐘都係得亞軍...

我係車迷

上年曼城之前95分好似係英超紀錄
今年呢兩隊真係好誇張

可能攞歐聯呢屌
英超就唔撚緊要啦

過到巴塞先再講

成日見狼隊屠勁隊 但係對廢隊真係垃圾咁

四大雞胸

如果拎到歐聯都算係咁

巴塞咁撚廢好難過唔到

過都巴塞都過唔到阿積士

又燈

領先緊個隊係利
點會放棄呀
跟住利輸自己姐
驚輸踢保守陣和左勁多場

得返兩場之麻
不過真係鬥得好好睇

熱狗果場贏og

其實睇利好撚辛苦,沉左咁多年,次次都係諗住有個盃摸下果陣又做左2弟

只可以話，抵撚死
利申：我想利贏冠軍嘅，不過真係太柒

我覺得係輸季中沙拿太上腳，成日想扭，有好多波早交就有得入。結果打和

踢過先知

呢年都拎唔到真係心鳩淡啦屌你老母
未有一年咁有運加球證有d著數都拎唔到
鏝城太癲

點解高普雪鳩你

佢on9

下年開始有VAR...

對獌狗都失分
怪得邊個

今年要有98分先贏到英超曼城有以前巴塞感覺 黎緊幾年應該玩哂

係
鏝一向對下游都會派膠
尤其係delph, laporte呢2條友仔

今季鏝最失手係12月無施華同癲奴，搞到輸3場

如果鏝無今季聯賽冠軍，仲要多得季初利對鏝，86分鐘，黑氣石馬列斯射失12碼

曼城呢隊波bug黎 喺英超踢傳控

利狗全季黑撚左咁多場
狗屎運又勁
無呢兩樣一早收左皮啦 學人J冠軍

老實講 我唔係利迷

但
沙拿成日扭 晒機會
高普嘅球員調動 嘅on9

真係有啲抵死

佢係足球界嘅人渣

下年有 VAR 祝佢零冠

其實我都覺得打得算係咁啦 屌90鳩幾分都拎唔到冠軍 有閪計啦 咪即係無運囉

有歐聯命上季就贏左啦 對上都十幾年啦大佬

講到鏝冇試過越位入球咁
講成季咪又係差唔多

上天唔容許發生既事情 就算幾有可能成真最後都會得個桔
1. 利攞英超
2. 列斯聯升班

香港有民主

咁都拎唔到就真係抵撚死啦
足總盃 聯賽盃都早早出局
只係雙線作賽歐聯同英超
但高普個戇鳩又偏偏唔識用人
買沙基利又唔比佢出
沙拿入波係多呀 但獨食都多
和波個幾場沙拿唔咁獨食 分分鐘有得贏
仲要今年咁多神秘力量幫助

高普引咎辭職啦

其實樓主講得啱但無人明

咁神祕力量呢

猁未一樣過唔到var

注定成世做二奶

上年拎完歐聯亞軍到英超亞軍

冇計，曼聯連僅有既骨氣都冇埋要幫宿敵曼城

狼隊敢同強隊對攻，對弱隊人地死守，比人一個快反擊就收屁

曼城之後會輸

其實阿仙奴都好多年無攞過

羅sir會幫手收鏝皮

幫乜柒啊 根本就好撚廢贏唔到 唔到佢揀幫定唔幫

已經睇化咗, 屆屆爭冠嘅球隊一定會畀人話黑哨

其實琴日獌聯算上力
係差距太大

點解咁多負評
就算曼城和咗一場 最後失冠
咁96分都係歷來最高分嘅亞軍啦
唔係好明你講錯啲乜

唔明唔緊要 佢仲要駁果下真係好欣賞佢

無人講stone個球11mm救波
唔係個腳鏝都無左2分啦

受左咁大委屈 明明無講錯都比班傻仔負評
如果我係佢真係會可能想死

連登不嬲人云亦云

你老母你夠膽講今季利狗唔係靠球證都幾無恥
剩係靠越位入波都唔知幾多球

他們踢得很好呀，已經盡力啦
下次好好努力，有機會贏的

最後惟有睇羅Sir

仲好撚負碌

希望狼隊咬死猁狗

不如你去驗先

真係命水嚟
高普係保守，但係唔係話佢進取啲就一定贏到冠軍架
冠軍係成個聯賽咁計，唔係話一兩場我搏盡啲就贏咗曼城啦咁簡單
隊波過到90分正常嚟講都9成有冠
已經證明到高普帶隊帶得好好，係唔好彩有隊一樣咁癲嘅曼城

唔係文尼同VVD係下半季初頂住雞頭既話曼城已經提早奪冠

明明呢句無錯都俾人負皮
如果鏝最後第二就唔慘？咪又係歷史最高分第二

關咩命事呀
啲球員冇態起上黎連紅星都可以輸兩粒
我覺得睇利好奇怪
前面中間有時有個真係可以一啲態都冇
Eg 和李城 和獌果兩場
但有時踢得好果陣 炒人456都仲得

一場和獌姐
同埋李城個場其實唔算好廢
係真係比人黑得好勁
根本全場艾堅遜就係鳩吹
球員打到無心機都正常

歐聯要做二奶要贏巴塞

如果最後衰係肥賓手上 利記會唔會暴動

艾堅遜 就唔係黑啦
條撚樣今季 場場都吹得有問題

其實係高普條命 而家炒左佢就得 條友亞軍命

阿積士cls起黎真係咩隊都贏

閣下讀邊間障礙學校?

曼城輸左歐聯 英超冠軍絕對係志在必得
痢記無啦

其實我覺得費托謝拉特個年先係最慘

個場keita明顯比人踢跌都無12m

所以哥狗咪話輸波好過和波

>90分都拎唔到點會唔關命事

和少場都唔駛咁煩啦
撐利真係好辛苦

冬天的冠軍

我究竟講錯咩

弱能學校未畢業？

3472525

482525， 輸高普？

真人太串

成日 xxx 唔抵可憐 xxx 自己攞黎
大佬呀 35場入面 和7場 輸1場咋 仲想點呀
35場全勝好唔好

肥賓多數讓賽啦
紐記都護級成功

和7場
仲衰過贏3場輸4場

係對車曼果兩場
本來輸 係神奇力量由輸變和既

高普係2奶命
但炒左佢 連第2都無

424

唔係100分咩

你有睇佢排陣換人就知
有唔只5 場, 根本唔需要神奇力量都贏到
呢隊痢揾第二個教一樣得

你57先算2525

最勁應該係李城果年 81分冠軍
71分亞軍 70分季軍

572525

所以攞第二係正常嘅

有冇人記得布力般贏過

發現有班利迷真係好撚呆鳩
係咁賴咩bench 唔夠勁

高普撚會抖人呀

果年係簡東拿 發癲 踢人
無左件主力

依家隊曼城多人到
出少邊個都無咩所謂 好像迪布尼

係の人

我明你咪得

果一季好似傳統勁旅鬥柒

利要破處拎英超，球迷可憐到求死皇者曼贏暴發鏝，真係好撚折墜同肉酸

其實班利迷識唔識個醜字點寫

曼迷何嘗又唔係求神拜佛同市宿敵連贏3場
唔好畀利狗拎英超

講到自己咁撚清高

個排記得利傷左費明奴 而鏝Kev 阿古獸傷個陣後備仲有人頂得住

又唔係咁講 出迪布尼會再高半班波

7場和入面係包含 雙曼 車 阿 再輸比曼城
即係只失左3場分比其他球隊
都係果句 仲可以點丫

屌啦
史獨 沙短 奧力治 唔識踢波既？

打和阿仙奴同曼聯果兩場
其實真心可以踢好d

不過都過左去喇

呢班好得過耶穌、辛尼、馬列斯？
咪撚玩啦

有邊幾場係黑？

真 領先就串 唔對路就話痢本身係咁
頭盔由頭粒到落腳 垃圾球迷

如果張伯倫唔係傷左成季
中前場無咁大鑊

真
仲教埋人講咩係足球

踢咗半季果陣好似贏撚硬射到成地精，而家失勢要贏英超就要睇人臉色求人贏波，如果我係曼狗我寧願輸波撚你一穫先，起碼心涼啲

係咪無鏝個班後備咁勁 就完全唔用先
跟住場場三叉90分鐘 踢到殘撚晒 賴自己後備深度不足

講到垃圾49000, 有資格控制邊個係冠軍咁

好明顯你無睇又9up啦.....
話人地完全唔用都up得出

留名bin c

咁我都可以話垃圾痢狗，講到有資格拎英超咁

近100分都係得第二

屌你啦
幾場利淨勝三球或以上
沙拿都踢足8x~90分鐘

沙基利近十週踢左一分鐘啦
哥狗會唔會咁呆鳩

踢咗半季果陣好似贏撚硬射到成地精
明明得公海起勢係咁燈

btw 輸完打比都仲要攞番咋沙 含埋對家 輸波仲開心過贏波既我都係第一次見

曼城領隊哥迪奧拿認為，他們和利物浦今季在英超的表現，都值得贏取聯賽冠軍。

少打一場的曼城現時得分為83分，比榜首利物浦少2分，對此哥帥說︰「假如接下來兩對熱刺的比賽未能獲勝，我們便失去兩項錦標。」

「今季我們有利物浦這個出色對手，正常來說84、85分已足夠奪冠，我們兩隊都值得捧盃。」

而對於歐聯8強次回合對熱刺一戰，他說︰「我沒有想太多，只想打入4強。但無論比賽戰果如何，我們下屆都繼續在歐聯作賽。」

「我知道球員有很大決心，是否足夠就不得而知，我試過只得1次射門而打入決賽，亦曾經有33次攻門但失敗，這就是足球。」()

你講野一定有說服力過哥帥

用殘？ 有人換先得嫁

依加利只可以寄望李城雙殺曼城

但炒左go pro 會唔會亞軍都無
買左雲迪克 後防穩左
但沙拿又踢唔番上季咁
不過迫到曼城咁貼已經算唔錯
希望2047 前可以睇到脷記拎到英超

屌你老味嬴緊三夠或以上
莫講話出沙短 史獨 奧力治

出隻19 金馬曹都得啦 無人換

成班係咪迷高普迷上腦呀

場場贏三球？

同當年阿記一樣

贏得三球個場都打完啦 而加講緊要佢地場場正選阿

仲要根本無可能場場贏三球 下下都拎一兩場黎講 咁我都可以話利出後備 紅星都輸

屌成季有幾場都嬴三四五球啦
有無收下人俾自己啲球員抖下呀？

成班友係到賴後備廢得濟無人換
事實上係根本點都唔撚用

埃及文明的確能力強好多，點可以怪高普

緊湊比賽佢踢晒我理解
態差都唔撚換佢 我都明

嬴緊/嬴撚梗都唔收？！
連呆鳩車仔 成季踢夏殺特一個都唔會全勤啦

幾場...真係好撚多

怪贏波+2分變左3分
N年前赢波+2分賽制利領先

根本唔係利和得多
而係鏝太撚勁
如果利最終拎97分 唔計上年哥狗100分個record
97分放去任何一年都破哂記錄奪冠
只怪利狗冇拎英超命

其實利係有試過領先2-3球就收韁換走主力
但次次都一換就食曬屎

收皮啦盲撐
撩鳩人叫你做傻西痢

抵你地無冠

等睇炒車曼城失分。

又屈人利迷

預撚左你班仆街無賴
已經特登講d 到lead 3 4 球 , 唔撚提d lead兩球比賽
都有幾場做例子

都仲可以柒到死撐高普踢盡三叉係岩

三球論柒完就講二球？ 二球唔換好正常

你岩
我先入為主渣
你只係傻系黎

起碼見過大把真利 屌呢樣

唔夠講就人生攻擊先岩 講事實就傻

咁撚密既賽程 可以嬴到三球或以上 都唔撚把握機會俾主力休息
請問你講緊咩事實？

講緊你係球盲既事實？

留埋晒啲咩 "幾場好多喎"
咁撚低質小學雞回覆
唔通唔撚屌你？

獌迷真係雙重標準到
上年獌排第2得81分，未到半季已經差唔多可以宣報鏝冠軍
咪又成班係度話如果唔係鏝ge佢地拎左冠軍啦
今年猁有機九十幾分排第二反而變左冇資格拎冠軍

係啦 個幾幾場休息哂就有英超

屌你老母
無恥都唔撚好咁肉酸啦

係你自己沖出黎柒: 用殘？ 有人換先得嫁

有無答唔答到你呀
係無人換定個教練唔撚換呀

我覺得幾場好撚多有幾低質 同你立場一樣而且

答左你 後備末夠班囉

嬴撚緊個三四球
你老味要咩後備咁撚把炮呀仆街
含撚啦
bye

攞英超個門檻真係好撚高
遲d會唔會要贏晒咁多場先有冠軍

輸一兩場已經好致命，事關你對手輸得仲少
已經唔係第一次打到咁好但係二奶命，再係咁班友真係冇晒火會跌watt
到時要重建拆骨再等下一個機會

我支持你 個幾場如果有休息 三叉一定唔會累 一定有英超 最衰高普 個幾場咁多都唔比人休息

你講嘅Sturridge, Origi, Shaqiri 其實都各自有問題
Sturridge 其實已經無可能再踢到英超 好多時出黎短短10分鐘已經搞到利物浦比人撳黎打
Origi 佢係有幾下扭到 但你望真d佢動作 睇得出佢真係唔fit 步頭都係重
Shaqiri 無計 同位置個個係沙拿 出佢打CAM又易失波 不過事實應該比多D機會佢

其實三叉擊都係26,27歲 係球員既黃金年齡
KEEP住出又贏到 我唔覺有咩問題
加上其實佢地都無話因為累而跌Watt

Yes
如果係5季前或者10季前
90幾分4月頭已經提早奪冠啦

我屌你老母
番庇護工場啦
自己理虧 係咁講呆鳩野屈鳩我講
我幾撚時有話 休息左會冠軍呀

呀傻系

嬴緊三四球 有咩後備咁撚唔夠班唔出得呀
答啦

捧利嘅撐獌為咗自己愛隊利益
捧獌嘅就為住笑鳩人寧願愛隊輸波
呢啲咪球迷囉1

上學曼連亞軍 今季即刻中下遊

我支持你嫁 贏緊三四球可以出後備 不過贏三四球好似有d多咁姐

贏三四球既場次有小小多

btw 如果我係利迷
歐聯我唔會驚對熱刺
反而驚對阿積士
呢隊阿積士16強8強連殺鍠同狙(我諗fifa高手都未必可以玩到咁)
癲起上黎真係擋都擋唔9住

如果最後真係阿積士拎歐聯應該會震撼過李城拎英超

Ajax 又唔係未拎過歐聯, 有幾震撼

李斯特城個季都拎唔到真係無得怨高

fifa fm下話

有幾震撼呀

係
但係今季利個勢係真係冠軍級
而且睇得出係全隊波都有統治力 唔係4 5年前淨靠一個蘇7大爆發

利都好多年無攞過國內聯賽冠軍

由聖誕快車開始計換三叉 90分鐘後換人唔計
wolves 2:0 換 mane firmino
newcastle 4:0 換 firmino
arsenal 5:1 換 mane
man city 輸 1:2
brighton 1:0 冇出firmino
crystal palace 4:3
leicester 1:1
west ham 1:1
bournemouth 3:0 換 mane firmino
man utd 0:0
watford 5:0 冇出firmino 換mane
everton 0:0
burnley 4:2 冇換
fulham 2:1
spurs 2:1
southampton 3:1 冇換 但80分鐘先2:1
chelsea 2:0 冇換
cardiff 2:0 冇換 但fabinho用左兩個換人名額

但係而家荷甲水準已經唔可以同1995年相比

利最後拎英國聯賽冠軍時英超都未有
阿拎過兩次英超

呢班正選都未來荷蘭主力，贏好出奇咩

真係好懷疑係咪比人落左魔咒 所以先點都贏唔到英超

原來幾場都無

要不是馬列斯幾垃圾

3次

無記錯呢十年聖誕快車後嘅聯賽第一有一次攞唔到聯賽冠軍，就係利，所以今季

90分有10幾分球證送
又有啲人地送
咁都拎唔到

今季球證幫咗咁多次痢
咁都拎唔到執柒佢啦

算唔錯了 人腳同板凳深度同曼城有差距

和得多就無冠，雲加表示笑而不語

因為C 堅利美拿

26勝12和算唔算和得多

輸1分係慘既
不過直接d輸一場俾自己好過d啦垃圾痢

唔保守
出強陣進攻 比人死守反擊輸
班撚樣又吊 點解要強攻

佢拎過德甲

點解唔全勝😡😡😡
抵你拎第二

佢應該係話就算曼城拎第二都會係歷來最高分第二
今年太激烈，可惜熱刺陪唔到最後

破拜超

俾無限寶石高普snap先拎到英超

97亞軍好癲

如果獌有場輸變贏
利果場輸變和

就會不敗奪亞

學下雲加不敗封王

除左香港殺入世界盃
冇野會震撼得過李城拎英超

真

當年希臘拎euro冠軍已經好震撼
但畢竟係盃賽，捱到幾場已經搞掂
點估到38場聯賽都會爆咁大既冷

何sir 又中 估中今年英超冠軍會90+分 同埋估到2隊相差唔多過3分

而家只不過打左 35 場
利記已經累積左 88 分
仲有 3 場比賽
利記係剩下賽事取得 3 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地xx xx 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有一場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄

而家利物浦終於中哂10年前潮文既內容
但都拎唔到冠軍 原因係有隊癲佬鏝城喺度

進攻靠埃及文明
中場唔識攻

On 撚鳩我幾時有話唔係靠球證 球證自己on9 判錯又關利物浦事 唔通真係過數 講撚到其他隊冇受惠過咁 屌你老母

球證錯判從來都係球賽一部份 咁係要屌球證而唔係屌隊波 用下你個閪腦

問心 今季猁打big 6係有說服力 作客中遊就過份保守
仲同鏝咬住一分好好睇 雖然我唔想猁拎冠但今年係值得既

利場場比人黑姐,唔係LEAD 緊十幾分啦

掉轉講 呢隊鏝城贏英超係理所當然喎 咁既人腳 咁既深度 仲要夾左一段時間 邊有得輸？

利組織入球能力都唔強
季初至聖誕前個期係防守夠強
入一粒就夠贏先頂到
高美斯傷出後防守冇咁勁
進攻又一樣廢 咪失分囉
關保守撚事咩

拉莫斯

係咪掉轉左
今季反而利打big6無曼城咁好

黑左起碼10場

鄧VVD慘 頂級後衛 竟然無咩點拎過重要錦標

炒左佢好似獌狗咁年年換領隊就唔好啦

班撚樣為左自己仲可以j歷史 幫同市含到雪雪聲有咩所謂

換黎咪係比同市係old toilet 唱

you are fucking shit lor

炒完搵唔到人接手 求其搵個咪又變456弟
宜家有下希望咪幾好

根本兩邊球迷各自打稻草人

又offside goal又收買球證都值得
跟住輸波又要講下草講下風

上季條命比條傻系搞衰左

成日覺得如果嗰季季前買到賓施馬 阿仙奴已經贏咗冠軍
同埋山齊士高基連卡蘇拿輪住傷 真係好戇鳩
難得撞正奧斯爾大爆發 偏偏鋒線唔撚掂

傻系=拉莫斯？-？

卡利奧斯條派膠仔

冇salah 都輸la

咁咪係
明明今季利食中下游勁 鏝打big 6勁

好幽默啊

沙短唔用，冬季又唔補强，如果聖誕排第二，可能會反cup

輸一場跟住就跌watt

你班猁狗又想燈曼城

唔太需要衝住出黎同人講你蠢

中間2勝4和沙拿表現屎咁
咁就無左英超冠軍

慣左啦 有咩好sad 永遠都只係得假希望

算啦 都係fm/fifa玩下利記打飛機啦

獌鏝都和左一場有乜好賴

覺得呢個POST可能有燈力

OZIL 半季已經唔知幾多助攻
但基佬廢到下半季OZIL得一個助攻

係，但唔似利迷唔肯認

12月已經15assist 2月 18assist
完季19
嗰年基奧特禾仔廢到

咁都可以打J
對隊垃圾渣
嬴一百球都無撚用啦
曼城失分你先上黎吹奏啦

脷 要搏盡無悔呀 ok?

如果去到要得失球
贏100球真係有用

今年咁有運都冇冠軍命？

你都識講如果

有冠軍未？
冠軍命要有冠軍先叫冠軍命

今季鏝輸得多d喎

亞軍命

已經91分

高普永續做二弟

鏝咁有米攞唔到冠軍先係失敗

未有英超前利記拎過18次頂級聯賽冠軍

點解無人提過鏝城無限銀彈
有錢唔係一定得
但有錢之下攞到冠軍先係合格
點解個個係度吹奏哥師

好彩輸左場 如果不敗奪亞

冇機會啦
高普季中喪出三箭頭
Chur盡失分
又唔出Shaqiri Keita 失分導火線

因為佢地覺得控球率好高係好難
足球最重視係結果同效率
如果哥狗真係咁堅
歐聯點會獲獲撞板

聯賽1敗 97分都係亞軍 咸撚左

同意
都有小小機會既
不過高普大戰又寧願和都唔敢搏嬴

仲有真係唔撚抖人

最3城都冇歐聯冠軍命
總係輸得奇奇怪怪

一抖就輸

尋晚任抖啦
如果要

而家先抖咩都季尾

歐聯wo ching
踢兩線 無限體力？

你係高普會想拎英超定歐聯？
全世界猁迷都寧願要英超啦（事實係根本拎唔到歐聯）
一陣抖下抖下失分高普即刻俾人謀殺都似